警察做野 而家要借用你架列車

有讀者向《立場新聞》提供相片，表示今天下午五時四十三分，在彩虹港鐵站拍攝到一列載有大量警員的列車。《立場新聞》正向警方求證，包括停止服務的車站會否特別為警員調動提供列車服務。